何妖好可憐 無人討論佢個office

平時爆吓玻璃
點都有幾個講吓
點知今日一句都聽唔到

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

你知啲廢老廢中架啦
係唔係都屌後生先
點知今日一個都無

相對佢叫鄉黑打人,拆個office太少事！燒佢全家我都覺唔過份

唔重要

玻璃都有咁同價 佢果塊就應該好低

唔同

就係唔比attention seeker任何attention

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬五千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email 叫埋姨媽姑姐
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

冇人知爆左

平時爆玻璃
泛民一定第一時間出聲明記招指責
速度仲快過共匪

今次又無喎